電腦個bluetooth 接收唔到無線headphone

是咁的
話說小弟買左個bose 既無線headphone QC35
連iphone/ipad/notebook都連到
偏偏就係連唔到desktop個藍芽
我個老母版係msi msi b150i gaming pro ac
內置左intel wireless bluetooth
想問會有咩原因而搵唔到我個bose headphone?
好多時連個device 都搵唔到
有時見到device既時間又connect 唔到

請請教

push

好像只係連到3個（有錯勿屌 )

我試過clear左個list 都連唔到desktop

電腦藍牙係version幾?

19.50.0.5 係唔係呢個?

我指su唔support 4.0, 2.1嗰啲

qc35值唔值得入手

邊到可以check到

帶得幾舒服
音質我接受到
但係聽日講音質麻麻地
我唔點追求音質
但係依加唔知點解connect唔到desktop

咁你張intel bluetooth hardware係咩型號

佢冇寫

我上msi 官網睇見張老母板
應該Support到bluetooth 4.2

似冇driver

thx bro!

已經試過update driver

冇用

有冇人有辦法

PUSH